劉心悠除咗榮華同我要燒豬外,仲有咩做？

唔係好覺佢有乜撈咁,同埋點解可以長期住香港？

而家多左啦叫,個陣做完阿嫂之後根本唔知佢做過d乜,完全係紙上明星

拍戲

脫出黎d 毛拎去賣

明明幾靚女

唔好貼素顏唔該

之前有跑馬拉松搶下人氣

佢跑10k，唔係馬拉松

腳唔錯

佢拍大陸劇多
最近幫大台拍左套宮心計2擔正

拍一套大陸劇，賺你5年人工啊